若你不知不覺生厭 也未嘗不過是最好的結果

痛苦只我一個 那又有何不可？